如果大家去pp包圍

記住分一小隊包圍梁落地嗰度，上次明知救生氣墊開唔到入行人路，但就係因為被警封路，所以無人去嗰個位，但救人唔理得咁多，就算有封鎖先都要佔

幫推